求救接吻魚魚鰾失調

已隔離
尋日換左少少水正常番1日又肯食野 如圖

今日又平躺左係缸底
請問要點救

補充一下 因為佢前排打9其他魚 所以係大缸入面有間隔離房仔困住
打算買新缸再放出黎 隔離左4日就發現佢訓係個底度
唔知關唔關事一直都大食活潑健康唔怕人 摸得的

魚鰾有事好似冇得救

見過鬼佬用浮波整個套幫佢浮返直

😮

張相佢話比我聽佢唔開心，好凍

試吓買條魚女比佢交下配

我都GOOGLE過 唔該巴打
想睇下有冇過來人救過魚分享下

上次買左條接吻魚比佢 已經打死左

馬桶可能係佢最後歸宿😔

肯定係呢個問題？

希望樓主盡救

治標唔治本
成世坐輪椅佢仲慘